0830-1100 風波裏的茶杯 星期一至五

0830-1100 風波裏的茶杯 星期一至五

D100 link

YouTube link

============

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
－2020年12月01日
(D100 Radio)
主持 梁家權 黃國桐

D100 Radio
511K subscribers

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
主持 毛孟靜 陳志全
－2020年12月04日 (D100 Radio)

林卓廷講緊

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
主持 李卓人 陳玨明
－2020年12月14日 (D100 Radio)

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
主持 李卓人 何啟明
－2020年12月21日
(D100 Radio)

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
－2021年1月4日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

死黑警

【LIVE直播】
林卓廷拆解初選被捕
最擔心胡志偉
－D100 風波裏的茶杯
－2021年1月8日
(D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

林卓廷 梁家權
【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
－2021年1月21日
(D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers